香港同大陸僅剩一個差別

網絡。

如果連網絡都無埋，
香港同大陸無分別之餘。

香港簡直係垃圾地方，警黑勾結，樓價又撚貴，如果香港起埋防火牆，無Bno又窮既我決定轉做小紅粉，移民大灣區。加速世界支那化。

香港 現在式係 Xianggang
東方煉獄

仲有免簽嘅特區護照

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

香港d錢仲走到
大陸d錢走唔到